攝台2019人像攝影之星︰黃耀華

咖喱味咖喱
又稱黃耀華